食神iu超狂食相

lin呢

肥豬
等我養
佢俾錢

想做條安全帶既舉手

屌_!條_ _ _ _ _到

我唔想打呀

肥豬Iu
我養佢
不過佢俾錢

正到

打乜春?

唔好做明星啦！
做我老婆！
以後我養你！

嗯

呢個髮型長度好正

d人食完後佢趙完果啖未呀